[{"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264561119", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264573681", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68578219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68578219/answer/264986908", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u516c\u4f17\u4e8b\u4ef6\u6700\u540e\u90fd\u4f1a\u4e0d\u4e86\u4e86\u4e4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36824276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36824276/answer/264563680", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97 low \u5230\u7206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20114429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20114429/answer/265103831", "content": "\n\u6b7b\u5211\u771f\u7684\u6709\u5a01\u6151\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41744888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41744888/answer/264717876", "content": "\n\u8bf4\u5bf9\u56fd\u5bb6\u5931\u671b\u7684\u4eba\uff0c\u7a76\u7adf\u4e3a\u56fd\u5bb6\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264641547", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264882983", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49242761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49242761/answer/264971316", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264841566", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59763229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59763229/answer/264882117", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ece\u533b\u540e\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68418798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68418798/answer/264811933", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u88c5\u5267\u5e38\u51fa\u73b0\u660f\u541b\u8499\u773c\u6293\u5983\u5b50\u4f5c\u4e50\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23745685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23745685/answer/264509489", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u8bc4\u4ef7\u6b4c\u624b\u66f2\u5a49\u5a77?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/264123873", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68578219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68578219/answer/265086663", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u516c\u4f17\u4e8b\u4ef6\u6700\u540e\u90fd\u4f1a\u4e0d\u4e86\u4e86\u4e4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68578219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68578219/answer/265122614", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u516c\u4f17\u4e8b\u4ef6\u6700\u540e\u90fd\u4f1a\u4e0d\u4e86\u4e86\u4e4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23836157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23836157/answer/264610119", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9648\u9053\u660e\uff0c\u5b59\u7ea2\u96f7\uff0c\u738b\u5fd7\u6587\u8fd9\u4e9b\u4e00\u7ebf\u6f14\u5458\u575a\u6301\u62cd\u7535\u89c6\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264518056", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48040579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48040579/answer/264770860", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u80cc\u5355\u8bcd\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264993806", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68578219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68578219/answer/265009175", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u516c\u4f17\u4e8b\u4ef6\u6700\u540e\u90fd\u4f1a\u4e0d\u4e86\u4e86\u4e4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983220/answer/264333346", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41744888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41744888/answer/264765252", "content": "\n\u8bf4\u5bf9\u56fd\u5bb6\u5931\u671b\u7684\u4eba\uff0c\u7a76\u7adf\u4e3a\u56fd\u5bb6\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68450231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68450231/answer/264965204", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc1\u660e\u300c\u4f60\u6c38\u8fdc\u4e0d\u77e5\u9053\u4f60\u7684\u738b\u8005\u8363\u8000\u961f\u53cb\u6b63\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264809405", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264634939", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51543684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51543684/answer/265090335", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u6216\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264687988", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68443497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68443497/answer/265117112", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u5c0f\u7ec6\u8282\u6539\u53d8\u5916\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68550321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68550321/answer/264550427", "content": "\n\u300a\u6587\u660e\u300b\u7cfb\u5217\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u79d1\u5b66\u7684\u795e\u8bbe\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264639622", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264583230", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459547/answer/264060675", "content": "\n\u5973\u751f\u5f00\u8c6a/\u597d\u8f66\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264603043", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68312565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68312565/answer/264854064", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u65e5\u62a5\u520a\u767b\u6587\u7ae0\uff1a\u201c\u6211\u4eec\u4e0a\u7b49\u4eba\u4e0d\u7528\u652f\u4ed8\u5b9d\uff01\u201d\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68417571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68417571/answer/264393021", "content": "\n\u5404\u5927\u83dc\u7cfb\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u96be\u505a\u7684\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264622524", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264705430", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68466932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68466932/answer/264569767", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u63a8\u51fa\u300a\u54aa\u8499\u6559\u4f60\u6708\u85aa5\u4e07\u300b\u7ebf\u4e0a\u8bfe\u7a0b\uff0c\u8868\u793a\u542c\u8bfe\u4e09\u5e74\u540e\u52a0\u85aa\u4e0d\u8d85 50% \u53ef\u7533\u8bf7\u9000\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40097820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40097820/answer/264611721", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u4e00\u53e3\u4e00\u4e2a\u4f60\u56fd\u7684\u4eba\u5230\u5e95\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35178333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35178333/answer/263678786", "content": "\n\u7537\u751f\u51fa\u56fd\u65c5\u6e38\u88ab\u5916\u56fd\u5973\u751f\u642d\u8baa\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27999472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27999472/answer/264434602", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4fae\u8fb1\u89c2\u4f17\u667a\u5546\u7684\u5e7f\u544a\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35596089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35596089/answer/264533217", "content": "\n\u5458\u5de5\u5b66\u5230\u4e1c\u897f\u5c31\u60f3\u8d70\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68485929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68485929/answer/264448283", "content": "\n\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u9547\u56fd\u795e\u5668\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27183659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27183659/answer/264523837", "content": "\n\u81ea\u7136\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6b8b\u9177\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264528706", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68298052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68298052/answer/264427373", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b66\u751f\u6700\u5751\u5bfc\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68466932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68466932/answer/264388280", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u63a8\u51fa\u300a\u54aa\u8499\u6559\u4f60\u6708\u85aa5\u4e07\u300b\u7ebf\u4e0a\u8bfe\u7a0b\uff0c\u8868\u793a\u542c\u8bfe\u4e09\u5e74\u540e\u52a0\u85aa\u4e0d\u8d85 50% \u53ef\u7533\u8bf7\u9000\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/264175411", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55939030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55939030/answer/263678422", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0a\u8fdb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68485929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68485929/answer/264286502", "content": "\n\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u9547\u56fd\u795e\u5668\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/263791690", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/263659248", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20981732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20981732/answer/264168285", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5927\u5b66\u751f\u559c\u6b22\u65e0\u75c5\u547b\u541f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36620317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36620317/answer/263567869", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5f88\u538b\u6291\u7684\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39534809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39534809/answer/263186500", "content": "\n\u5927\u9646\u5e74\u8f7b\u4e00\u4ee3\u5bf9\u53f0\u6e7e\u7684\u5370\u8c61\u8d8a\u6765\u8d8a\u5dee\uff0c\u4f1a\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68416585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68416585/answer/263307552", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u5f97\u5f88\u5e05\u7684\u8db3\u7403\u8fd0\u52a8\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28139333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28139333/answer/261306041", "content": "\n\u65c5\u884c\u65f6\u548c\u5f02\u6027\u62fc\u623f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22425290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22425290/answer/258483939", "content": "\n\u53ea\u8bfb\u9ad8\u4e2d\u5386\u53f2\u6559\u6750\uff0c\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\u9020\u6210\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/260707958", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u90fd\u73a9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u5fc3\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264624673", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264657088", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264646574", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67129314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67129314/answer/250341742", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u795e\u6237\u725b\u8089\u53c8\u51fa\u9020\u5047\u4e11\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264624840", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264923355", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189681/answer/264032802", "content": "\n\u94b1\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49242761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49242761/answer/264685098", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264700882", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264546369", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264752321", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264520362", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264699994", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264748911", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264622896", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264666094", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264797485", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264656838", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264675593", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264792510", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264654258", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264619338", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264534000", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264599502", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264677490", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264530960", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264655058", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264554751", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68221981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68221981/answer/263342726", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\uff0c\u53ef\u5374\u88ab\u5949\u4e3a\u201c\u771f\u7406\u201d\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264536402", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264774734", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68521407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68521407/answer/264637506", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u4e9b\"\u672c\u6765\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e00\u4e2a\u65b0\u65f6\u4ee3\u7684\u5f00\u59cb\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5df2\u7ecf\u662f\u5dc5\u5cf0\"\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/264627143", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264804866", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68521407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68521407/answer/264696596", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u4e9b\"\u672c\u6765\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e00\u4e2a\u65b0\u65f6\u4ee3\u7684\u5f00\u59cb\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5df2\u7ecf\u662f\u5dc5\u5cf0\"\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264909934", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264729721", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264860958", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68578219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68578219/answer/264927150", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u516c\u4f17\u4e8b\u4ef6\u6700\u540e\u90fd\u4f1a\u4e0d\u4e86\u4e86\u4e4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264702437", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}]